國內來港避難/求醫同胞請留意

閣下來港避難或求醫想必是對香港醫療服務有信心或至少認為比國內好，有同樣想法的同胞亦不少(看高鐵來港車票銷量可知)。因此衍生香港封關議題
廢話說完了，本帖目的是希望已抵達香港的你支持封關並盡力阻止其他同胞湧入香港。
原因: 因為跟你有同樣目的和想法的同胞，是會跟你爭醫生和搶資源的，每來一個同胞，你排的隊就長一點，口罩少一個，藥丸也少一顆，持續下去的話，本來就人手不足的醫護人員將不勝負荷，最終會崩潰，像日前武漢出現的崩潰情況一樣。這種境況是沒有人希望見到的。
千辛萬苦逃出武漢的你，如果不想自己的避難所成為另一個武漢，請支持封關，並阻止其他人繼續湧入香港。
有勞之處 不勝銘感

祝閣下身體健康

麻煩大家認同既話幫我傳